[震驚七十億人]原來泰勒絲五年前就已經為b460寫下主題曲

我就知道你很麻煩

Cause I knew you were trouble when you walked in
So shame on me now
Flew me to places I'd never been
'Til you put me down, oh
I knew you were trouble when you walked in
So, shame on me now
Flew me to places I'd never been
Now I'm lyin' on the cold hard ground
Oh, oh
Trouble, trouble, trouble
Oh, oh
Trouble, trouble, trouble

And I realize the joke is on me

credit:

妹的, 是8年前

I Knew You Were Trouble

Once upon a time, a few mistakes ago
I was in your sights, you got me alone
You found me, you found me, you found me

I guess you didn't care, and I guess I liked that
And when CLOCKS fell hard, you took a step back
Without me, without me, without me

And BOOST’S long gone when IT’S next to me
And I realize the blame is on me

Cause I knew you were trouble when you PLUGGED in
So shame on me now
Flew me to places I'd never been
Till I SHUT IT down

Oh I knew you were trouble when you PLUGGED in
So shame on me now
Flew me to places I'd never been
Now I'm THROTTLED on the cold, hard ground

Oh, oh, trouble, trouble, trouble
Oh, oh, trouble, trouble, trouble

intel lives better

Now I'm THROTTLED IN the NINETY FIVE

skrskr🤙🏿🤙🏿

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

絕密板廠R&D爆料

VRM SONG

I Knew You Were Trouble

Once upon a time, a few mistakes ago
I was in your sights, you got me alone
You found me, you found GI, you found GI-GIGIGIGI

I guess you didn't care, and I guess I liked that
And when CLOCKS fell hard, you took a step back
Without me, without me, without EI-EIEIEIEI-ITE

And BOOST’S long gone when IT’S next to me
And I realize the blame is on me

Cause I knew you were THROTTLED when you PLUGGED in
So shame on me now
Flew me to places I'd never been
Till I SHUT IT down

Oh I knew you were THROTTLED when you PLUGGED in
So shame on me now
Flew me to places I'd never been
Now I'm THROTTLED on the NIN-TY FIVE

Oh, oh, trouble, trouble, trouble
Oh, oh, THROTTLE, THROTTLE, THROTTLE

----
BOOST was long gone
When he met to me
And I realize the joke is on me
---
And the HOTTEST HEAT comes creeping in
That you never loved STRAIGHT or FAKE or PARALLEL or DOUBLING